## Опишите своими словами, что такое метод обьекта
Метод объекта - это функция в объекте (его свойство).
Но эту функцию нельзя передать, например как const fun = function () {}.
Метод передается (определяется) так: fun () {} или fun: function () {}.
Есть еще геттеры и сеттеры. get - это такой метод с помощью которго, можно что-то получить (определенную информацию), 
а set - определить информацию.